覺唔覺攬炒巴吹大左

成日叫人籌錢
除左登報打飛機好似無咩撚用

覺得你係5毛

你好有用？

五毛
拉

證據呢

分化五毛ban

唔洗覺得
起底就知

日撚日mon住你依隻五毛
多謝出黎認證攬炒巴，大家可以放心捐啦

毛毛你好啊

幾百萬美金拎去鳩fing
呢度都唔知請左幾多僱佣兵

唔知佢乜水

Same
又bait到一堆人爆閘

同意
Blocked

根本

龍門又昆鳩傻鳩黃絲水

勿回

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

金已課

有無PayMe, 想過五毛比你

佢有講錯咩

總比你有用

你呢個post好撚有用啊

學你咁做條廢柴？

拿蛇

我有冇用我就唔知
但我有幾百萬美金唔會好似佢咁鳩fing同袋自己袋

拉！你老母

吹大左啦
攬炒巴

唔係5毛啦 而家升左價啦

之前有篇文吹到話佢係現代孫文定唔知乜春笑到我肚痛

屌你普通一個M記連登仔 樣都唔夠膽路就吹到政治領袖

樓主連開兩個po都冇重點，又冇論據

Morning sir

Hi 曱甴

有重點就唔會開波台啦

凌晨係五毛狗出嚟帶風向嘅時間

係

現代孫文

係咪五毛就唔知，但係就明顯係反社會人格，乜鳩都屌一餐

香港首席暴徒

你有料既咪搞壇野出黎叫大家科水俾你囉
講咁多把撚咩

提出質疑就反社會人格
00後i大仔世界第一

好老實現階段做咩野都係0勝算
無咁厚臉皮叫人倒錢比我
去做無回報既野

支持金鎗
晒氣啦係泛登同佢地講相反意見

俾你有幾球美金你又會點用？
下下就諗失敗你而家有連登用？諗住上av01打飛機都俾支那封鳩埋個網啦
23條一早過撚左啦，你出呢個po已經可以鎖你老母返狗屋喂你食屎啦

連登仔可唔可以唔好郁啲就五毛

大個啦
自己用腦諗下
你有呢筆咁大既錢去做咩啦

你上面話要買傭兵呀嘛
明明話做咩都係零贏算，聽到你有計都知光復香港要靠你啦
budget幾多？target邊啲人邊啲building？係咪到時會開live公開處決呀？快啲公佈籌旗詳情啦喂
唔好要香港人等咁柒耐呀

想套料
你會唔會咁白痴講哂你部署比敵人知啊

5毛應試一試搞眾籌減輕一下国家負擔，反正成日話大多數人支持你地，眾籌應該easy job，仲可以由每留言5毛變50毛添，月入50k不是夢

呀sir咁快就露底啦，唔玩多陣？

套咩料？你有料俾人套咩？做人最忌係太有自信
我見你搞左就黎一年，啲官無一個俾你買起喎，你班僱傭兵係咪同流浮山班柒頭刀手游哂出公海呀？
定係諗住部署到佢地落地獄先出黎話你買通左閻羅王呀？

你有冇佢做到咁多野？

幾百萬美金做文宣

支那嚇尿了？

攬炒到一國一際我係中共真係會多謝佢 唔好以為攬炒完就一定有出路 千奇唔好咁大期望

請善用起底

希望佢唔會好似沙律咁成件事無左

連登冇嘢多 細蚊仔最多

你依隻社會敗類就最撚冇用

隨便你啦
曱甴二號

一早block撚左你條柒毛

再拉

五毛拉

Block又入嚟

攬炒巴做實事大家都知, 喱D五毛on9 post膠都費事比

喱
支那真五毛露左底啦

5毛拉